[To the World] 韓國男團NCT討論區 (1) 轟隆轟隆第一帖

韓國SM娛樂跨國性多國籍男子組合Neo Culture Technology「NCT」
NCT成員人數沒有限制，可以自由增減成員，未來將以這種概念活躍於世界舞台。現有3個分隊，15個成員。

第一分隊: NCT U (20160415)
U為UNIT的縮寫。是指在NCT的品牌之下，以世界各城市為基地活動的各組子團的通稱。
成員: 泰一、泰容、道英、Ten、在玹、Mark

第二分隊: NCT 127 (20160707)
127為韓國首爾的經度，表示該子團是將以首爾為基礎，向世界舞台活動的團體。
成員: 泰一、Johnny、泰容、悠太、道英、在玹、昀昀、Mark、楷燦

第三分隊: NCT Dream (20160825)
Dream為大家展現10代特有的新鮮、活潑的能量和多樣的魅力。
成員: Mark、仁俊、Jeno、楷燦、渽民、辰樂、志晟

成員介紹

泰一 Taeil 태일
本名：文泰一/ Moon Tae Il / 문태일
生日：1994-06-14
星座：雙子座
出生地：首爾特別市
分隊：U、127
個人經歷：
KBS生意之神－客主2015 OST《因為你（단 한 사람）》

Johnny 쟈니
本名：Suh Young-ho/ 서영호
生日：1995-02-09
星座：水瓶座
出生地：美國芝加哥
分隊：127
個人經歷：
2016 優酷《My SMT》固定MC
SM Station Season1《Nightmare》DJ出演

泰容 Taeyong 태용
本名：李泰容/ Lee Tae Yong/ 이태용
生日：1995-07-01
星座：巨蟹座
血型：O
出生地：首爾特別市
分隊：U、127(隊長)
個人經歷：
Red Velvet 《Be Natural》Featuring

悠太 Yuta 유타
本名：中本悠太/ なかもと ゆうた/ Nakamoto Yuta
生日：1995-10-26
星座：天蠍座
血型：A
出生地：日本大阪府門真市
分隊：127

道英 Doyoung 도영
本名：金東營/ Kim Dong Young/ 김동영
生日：1996-02-01
星座：水瓶座
血型：B
出生地：京畿道九里市
分隊：U、127
* 哥哥為5urprise成員- 孔明
個人經歷：
2015 MBC Music《Show Champion》固定MC
2016 優酷《My SMT》固定MC
2017 SBS《人氣歌謠》固定MC
SBS《人氣歌謠》特別合作企劃《First Christmas》 （with Red Velvet-Joy）

Ten 텐
本名：เตนท์ ชิตพล นามสกุล ลี้ช/ Chittaphon Leechaiyaporn
生日：1996-02-27
星座：雙魚座
血型：A
出生地：泰國曼谷
分隊：U
個人經歷：
Mnet 《Hit The Stage》

在玹 Jaehyun 재현
本名：鄭閏伍/ Jung Yoon Oh/ 정윤오
生日：1997-02-14
星座：水瓶座
血型： A
出生地：首爾特別市
分隊：U、127
個人經歷：
2015 MBC Music《Show Champion》固定MC
SMTOWN LIVE WORLD TOUR IV (with D.O.、CHANGMIN、TAEMIN)

Winwin 윈윈
本名：董思成/ Dong Si Cheng
生日：1997-10-28
星座：天蠍座
出生地：中國浙江省溫州市
分隊：127

成員介紹

MARK 마크
本名：Mark Lee
生日：1999-08-02
星座：獅子座
血型：A
出生地：加拿大溫哥華
分隊：U、127、DREAM
個人經歷：
Mnet 《高等Rapper》

仁俊 Renjun 런쥔
本名：黃仁俊/ Huang Ren Jun
生日：2000-03-23
星座：牡羊座
出生地：中國吉林省
分隊：DREAM

JENO 제노
本名：李帝努/ Lee Je No/ 이제노
生日 ： 2000-04-23
星座 ： 金牛座
血型 ： A
出生地 ： 首爾特別市
分隊：DREAM

楷燦 Haechan 해찬
本名：李東赫/ Lee Dong hyuk/ 이동혁
生日 ： 2000-06-06
星座 ： 雙子座
血型 ： AB
出生地 ： 韓國濟州特別自治道
分隊：127、DREAM

渽民 Jaemin 재민
本名：羅渽民/ Na Jae Min/ 나재민
生日 ： 2000-08-13
星座 ： 獅子座
出生地 ： 韓國首爾特別市
分隊：DREAM
* 腰傷暫時活動

辰樂 Chenle 천러
本名：鍾辰樂/ Zhong Chen Le
生日：2001-11-22
星座：天蠍座
出生地：中國上海
分隊：DREAM

志晟 Jisung 지성
本名：朴志晟/ Park Ji Sung/ 박지성
生日：2002-02-05
星座：雙魚座
血型：O
出生地：首爾特別市
分隊：DREAM
個人經歷：
U-Know《Champagne》MV演出

NCT U音樂作品

數位單曲

2016-04-08 The 7th Sense(일곱 번째 감각)

2016-04-09 WITHOUT YOU

Chinese Ver.

NCT 127音樂作品

迷你專輯

2016-07-10《NCT #127》

1. 소방차 (Fire Truck)
2. Once Again (여름 방학)
3. Wake Up
4. Another World
5. Paradise
6. Mad City
7. Switch (Feat. SR15B)

소방차 (Fire Truck) Music Video

소방차 (Fire Truck) Performance Video

소방차 (Fire Truck) Dance Practice ver.

Switch Music Video

2017-01-06《NCT ＃127 LIMITLESS》

1. 無限的我 (무한적아; LIMITLESS)
2. Good Thing
3. Back 2 U (AM 01:27)
4. 롤러코스터 (Heartbreaker)
5. Baby Don’t Like It (나쁜 짓)
6. Angel

無限的我 (무한적아;Limitless) Music Video #1 Rough Ver.

無限的我 (무한적아;Limitless) Music Video #2 Performance Ver.

Angel Special Clip (‘LIMITLESS’ Cafe Ver.)

롤러코스터(Heartbreaker) Special Clip (Self-cam Ver.)

NCT DREAM音樂作品

數位單曲

2016-08-27《Chewing Gum》

Chewing Gum Music Video

Chewing Gum (泡泡糖) (Chinese Ver.) Music Video

Chewing Gum Hoverboard Performance Video

NCT DREAM音樂作品

單曲專輯

2017-02-09《The First》

1. 마지막 첫사랑 (My First and Last)
2. 最後的初戀 (My First and Last)
3. 덩크슛 (Dunk Shot)
4. Chewing Gum
5. Chewing Gum (泡泡糖)

마지막 첫사랑 (My First and Last) Music Video

最後的初戀 (My First and Last) Music Video

마지막 첫사랑 (My First and Last) Performance Video

最後的初戀 (My First and Last) Performance Video

덩크슛(Dunk Shot) Special Clip (‘The First’ Cafe Ver.)

其他音樂作品

SM STATION

2016-07-29 NCT 127《Taste The Feeling》

2016-12-30 泰一、道英 (with SMTOWN)《너의 목소리 (Sound of Your Heart)》

2017-04-07 TEN《夢中夢 (몽중몽; Dream In A Dream)》

夢中夢 Music Video

夢中夢 Dance Practice ver.

2017-05-12 泰容《AROUND》

其他單曲

2017-03-15 NCT DREAM《Trigger The Fever》
The Official Song Of The FIFA U-20 World Cup Korea Republic 2017

Trigger The Fever Music Video

Trigger The Fever First Performance

OST

2016-07-10 道英& Key《COOL》(OCN 38師機動隊 OST PART.2)

2016-10-25 Mark& HENRY《我要走進你的心 (니 맘에 들어갈래)》 (KBS 住在我家的男人 OST PART.2)

專屬綜藝節目

無限的多！！ 需要時間整理 可以自己上網搵黎睇

2016年4月9日-2016年4月10日 《ON AIR NCT SHOW》(2集; U隊第一個綜藝)
參與成員：泰一、泰容、道英、Ten、在玹、Mark

2016年4月16日-2016年5月15日《NCT LIFE in Bangkok》(8集; 出道前 SM Rookies時期錄制)
參與成員：泰一、韓帥(SMRB)、Johnny、泰容、悠太、道英、Ten、在玹、Mark、Jeno、楷燦、渽民、志晟

2016年5月23日-2016年6月11日《NCT LIFE in Seoul》(7集)
參與成員：泰容、悠太、錕(SMRB)、道英、在玹、昀昀

2016年7月16日-2016年8月20日《NCT LIFE in Paju 團結大會》(EP.0特輯+5集)
參與成員：泰一、泰容、悠太、在玹、昀昀、Mark、楷燦

2016年10月22日-2016年11月26日《NCT LIFE 韓食王挑戰記》(6集)
參與成員：泰一、泰容、悠太、道英、Ten、在玹、昀昀

2017年1月13日-2017年2月9日《NCT 127's LIMITLESS ROOM》(3集)
參與成員：泰一、Johnny、泰容、悠太、道英、在玹、昀昀、Mark、楷燦

2017年2月15日-2017年3月10日《NCT SCHOOL DREAM MATE》
參與成員：Mark、仁俊、Jeno、楷燦、辰樂、志晟

2017年3月4日-2017年3月19日《NCT LIFE 綜藝修煉會》(6集)
參與成員：仁俊、Jeno、辰樂、志晟

2017年3月25日-2017年4月9日《NCT LIFE in Chiangmai》(6集)
參與成員：Johnny、泰容、道英、Ten、在玹

沒有盡頭的專屬綜藝節目
2017年1月12日-??? 《NCT LIFE MINI》
參與成員：泰一、Johnny、泰容、悠太、道英、Ten、在玹、昀昀、Mark、仁俊、Jeno、楷燦、辰樂、志晟

沒有盡頭的電台節目
2017年3月20日-??? SBS Power FM《NCT的night night》
固定DJ： Johnny、在玹

官方網站
NCT:
NCT의 night night!:

Instagram
127:
DREAM:
NCT의 night night!:

V Live Channel
NCT:
NCT의 night night!:

最後特別介紹返
NCT專屬應援物 轟隆轟隆麥克風！！

希望大家多多支持NCT

我相信連登有人係鍾意nct架

Too Long Didn't Read

食撚屎啦垃圾nct屌你老母

狗也不屌
淨係知有個唔記得咩名上左高校rapper好廢

咪mark囉 廢柴垃圾一個

推

帶埋徐英浩嚟留名

推post儲負皮 屌你老母

推到你死

死未？

巴打唔好再追擊我啦

食屎NCT

佢係努力燈緊

連登大把人憎NCT
樓主好改定名
廢事俾人狙擊

佢地就嚟cb，狙擊得嚟參唔多

是但啦

尋日去左漢江睇佢地 佢地走上陣果陣同jonny勁近

食屎 推

佢真人係咪都幾有氣場架？

係
同埋同yuta對望左幾秒 心動左

其實NCTU係咪已經唔存在

心痛十仔
但今次127 cb好似唔會再加人

NCT U係暫時嘅小分隊，
NCT 127先係固定
NCT Dream係睇成員年紀決定成員

我諗SM應該籌備緊一隊NCT Asia嘅野，主力東南亞。但明明而家Kpop咁紅，就係因為佢地始終以本地市場為基礎，海外市場擴展會有利返idol係本地市場嘅發展。做咩而家走返以前WG同BoA嘅回頭路，進軍其他地方嘅市場？

十仔同果個中国香港仔應該係東南亞小隊，而家限韓令無得出中国小隊，韓帥入東南亞小隊又奇怪，搞到佢就嚟變人瑞

傾得好開心啊可？

屌有私生尋日完左一日咖啡去追車
差啲撞車 屌你老母臭閪

正

好彩無事 繼續等cb
希望你去韓國會見到mark bb

見你老母

咁快要見我家長

竟然有post
我鐵三角留名

佢地紅唔到咖喇

岩聽

阿lucas哥遲下入nct好想睇佢表演 表演rap半句一句

SM Rapper
唔好話pcy 佢有NCT mark半成功力都偷笑

mark高等rapper黎咖喎 阿lucas點同佢鬥

mark bb 最qq

笑笑笑 笑你老母無牙

做乜春

絲打遲啲一齊追markbb好無

仲有一張 之前有個巴打畫俾我
係佢俾人斬頭
垃圾連登

不了 屌你老母
唔追傻西

Hansol開左個人ig....

好可愛

中間係咪ten?好靚仔

ten今日新相

[<NCT LIFE Season7>來襲!YUTA故鄉之旅14日開播~]#NCT#團體真人秀<NCT LIFE>第7季將於14日起正式播出,據悉該季度節目將前往成員#YUTA#的故鄉--日本大阪,由YUTA擔任導遊,#文泰一#&#李泰容#&#金道英#&#董思成#共同出演,將為大家帶來5位成員充滿樂趣的3天2夜大阪之旅,敬請期待.

又有life睇啦

個IG三月已經開,
其實我鍾意Johnsol雙塔架
SM唔好咁殘忍,又拆啦

全世界都在崩潰

我實第一個放炮仗慶祝

屌連登竟然有nct post

好想快d睇nct life in osaka

開左個人ig 咁佢其實係咪走左

就係唔知
同埋正常sm應該都唔會比未出道既開sns

屌 前幾個月仲同kun行街 molamola

估唔最後等唔到出道就離開

To The World

多謝絲打推post

抵

巴打估唔到你鐘意mark呢件垃圾

輕輕一推垃圾post
見到好多mark圖 想嘔

Markk bb好可愛

岩

咁多絲打留言 個個都話垃圾post
話mark 見到想嘔

樓主你諗清楚 你日日俾人批鬥緊

正傻西垃圾NCT mark

今日又多左5個負評 爽

見到nct mark
真係覺得佢好撚樣衰
學樓上絲打話 想嘔

好撚樣衰

幾日就21萬變23萬
話佢唔係買返黎都無人信

今晚dream concert又要睇隊垃圾

又黎R fd

今晚dream concert
夢隊 第一組6:00登場(香港時間5:00)
127 第23組出場 預香港時間7點幾

直播

借link

你班垃圾出場啊

想嘔 mark柒到

Jisung park真係好正

得閒搵下工啦 無錢食飯啊

我想講原本我對NCT無乜興趣，連睇都唔想睇
但唔知點解因為有人瘋狂anti搞到我對mark好有興趣
因為我真係諗極都諗唔明你做乜咁憎一個距離香港十萬八千里嘅韓國偶像
講醜樣大把醜過佢，講talent佢唔top但又唔係包尾
我真係諗唔明點解可以咁憎佢
所以呢幾日我係咁搵佢哋啲節目嚟睇

俾口爆糖搞到個個都識mark
其他成員冇人理

btw 睇nct life>>>>>>>>>>weekly idol 悶到

係喎
宜家睇第一個就認到mark,其他人個樣都唔知邊個打邊個
笑死我

我都想有工返 冇人請我

唔洗睇 越睇越憎
垃圾裝假狗

佢個柒頭一睇就認到

計劃通

係到單聲 如果佢今晚再做上年d野
我一撚定成世都憎撚死佢個仆街閪

我實狙擊到佢死 撞車死第一時間放煙花

有錢就拎去食飯啦 仲買煙花

不過老實 睇life真係好圈飯
當初我都麻麻地mark其實

屌你老母

又係nct 好撚柒煩啊

有條友rap又廢跳舞又屎

嘔

當初有被Mark係第七感嘅rap驚艷到，我反而到而家都麻麻地泰容

NCT! 127! 무! 한! 적! 아!

驚艷？唔明？
即係你覺得佢好勁？

ty 初初又係麻麻 可能真係太捧佢有啲反感.. 但又係睇完life對佢改觀
同埋。。佢真係好白好靚仔好羨慕

不過我到而家都唔鍾意haechan

你唔洗明 繼續比多啲人識到mark bb就ok

靚仔？咁都叫靚仔？
有冇睇下其他巴絲打點講
垃圾 醜樣 on9仔

你鐘意介紹垃圾俾人識你咪繼續
相信其他人見你taste咁差
自己又唔知佢份人
就一尾吹奏佢 呵 請繼續

泰容係靚仔，同埋係幾照顧成員。我都無被Heachan圈過，佢把聲太似Minions，但Dream真係好多人鍾意

同埋haechan之前私生單野 更加對佢反感
不過講靚仔jaehyun仲靚真係 我127本命
dream真係全隊都鍾意 最鍾意 jisung同jaemin

Johnny未加入前，我就係因為在玹同泰一先可以繼續睇落去。NCT Night Night好正呀，係咁賣室友line

btw，Jaemin好似係腰間盤突出，手尾好長。Jaemin同Hansol都好好感情架

私生單野咩事 或者有冇keywords俾我search

講左咁耐都冇人中意我

Mark又出黎搞事

好心啦 又企埋一二邊扮可憐

thanks

唔該哂

啊啊啊啊啊！轟隆轟隆

次次都被拆台

好想買枝拎去應援

btw 睇你之前d留言 你係韓國？

咁近既 要珍惜未紅既時間

條友知唔知醜？搞夠未？

唔好成日嘟咀 扮可愛 你真係好撚黑人憎
扮撚夠未呀屌你老母

成日搵機會博 博乜撚野好感
死假西

好撚假啊mark lee
屌你老母

巴打 我認真同你講 點解我咁憎佢
我唔係是鳩旦盲屌anti佢架
條友假撚到死 成日扮野
又要扮型扮大佬 轉個頭又要扮弱扮cute
你老母扮野係到博前輩好感
巴打 快d認清條友底細

要火了

事但啦 追星勿認真啊絲打

cody

少人到呢個地步 anti都走埋

今日係可口可樂
戴cap帽真係正好多

好冷清

發生過咩事啊 我淨知佢扮有兄弟情然後又走佬ja wor

我當初開post都預左無人入其實

13秒既預告
估計ty,dy同yuta三條友互插
winwin泰一負責唔講野

快啲出teaser啦sm

有幾個成員d名有人霸左 但好似冇見過佢地入黎

仲有天然呆

可能都係無人知有呢個post

推到多d人入黎

係咪同xiumin一齊

算啦 mark bb 出世一刻已經得罪佢

明明你平時都係咁叫佢既

要回歸啦！

又更新左ig

cherry bomb
求大發

會唔會返前公司做演員

個個都以為會係正一 點知係mini
不過都希望會大發

今日上網睇到話入左新公司 準備以新團出道

點解啊 差少少ja wor
韓國邊有咁多bts 細公司好難紅

難聽d講係exo出唔到道既金文奎 隊野到依家都冇人識
唉 祝佢好運啦

官網好多野玩

鼠標碰主頁小櫻桃 會出現
【- NCT
- 127
- Cherry bomb
- Nanana
- Right
- Feel it
- Yum】的字樣 應該係歌名

NCT 127主打曲《Cherry Bomb》
▪美國著名Hip Hop音樂人Dem Jointz和實力派作曲家Deez的合作歌曲
▪MARK X 泰容 參與Rap making
🍒2017.06.14 6PM(KST)💣

尋晚出預告連官網都error 仲上網naver一位
希望今次真係大發啦

btw預告今次好撚型

winwin個動作好怪

👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻 👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻

👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻 👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻 👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻 👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻 👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻 👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻 👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻

👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻 👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻

MARKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK

可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母可愛你老母

眼訓 聽朝再黎過

多謝巴打推post

鄭在玹正到痴左線
私心在玹

其實個個都好正

巴打聽日有你markbb 預告啦

都話我絲

屌你老母啦 bb

好心個垃圾咪撚煩住李泰民啦
好撚熟咩 死返去大哥到咪得囉 垃圾

唔會係新歌既動作掛...

似係
btw dy今次個頭好靚

TY DY WW

YT JH HC

不過件衫個pattern好似蓮蓬
搞到唔敢睇

件衫真心fail
yuta條褲用返소방차個pattern

覆錯post

柒

sorry lor chu chu

絲打你家族飯黎

都係啊
btw 我.. 係巴打

好柒 俾人當絲打

你都比人當巴打啦傻豬

冇諗過一個女仔會憎mark
又冇諗過一個男仔會咁鍾意男團

你地都好可愛

Mark係唔係架車入面？係既就抵死

多左17個負皮
係俾NCT MARK

我都覺得好可愛

第三張

第一張好女仔

為左潮吹絲打而設
壓軸登場M A R K L E E B B ! ! ! !

九款魔怔舞蹈動作大集合

Johnny仲係唔肯剪pat陰
不過算啦，今次gel得幾好睇

之前有人話道英企係倉庫前面張teaser相有，我本來睇唔到，剩係望到棵盆裁。點知頭先多手放大嚟睇，我見到有人形黑影企係盆裁隔離 係道英個影嚟咋嘛？

我覺得好睇過上次

上次覺得佢跳舞跳得好辛苦，成日要撇開pat陰

btw 絲打買左專未

今次到yuta要勃陰啦

今次仲唔風水輪流轉

聽日收工去訂埋

聽呢條片幾鍾意今次曲風 最後mark個rap好正

希望Johnny今次唔止兩句啦

正你老母咩 個垃圾撚識rap?

NCT會有fans名喇

聽日7點

本尊留個名先

係師姐post見過你

收皮啦屌你老母

圍爐打飛機？

555555555

Miss mark bb?

NANANANANANANA
Mark最後係Center wo

在玹

好似會好洗腦

絲打同好喎

覺得最靚仔係佢 不過d講親靚仔都淨係講ty

Ty都靚既 但我都係覺佢靚過ty
我係被在玹圈飯

好耐以前睇佢rookies第一張公開相 心諗呢個𡃁仔個pose扮大人咁 點知幾年後

這說上次二輯我仲要搵埋代簽簽佢
我飯天團都未試過咁

好葡萄呀
要珍惜未紅時

所以今次都會搵代簽

我都想簽 巴打系邊度揾?

唔該巴打

系你老母 垃圾5p

又俾人昆錢 慘
我知你搵邊個

佢地SM Rookies啲相真係影得唔太靚

條要黎香港啦！！！！

SMTOWN Special Stage in Hong Kong
日期：8月5日
地點： 中環海濱活動空間（摩天輪旁）
時間：晚上8:00至10:30
表演藝人： Super Junior-D&E,Yesung ,SHINEE, f(x)Luna ,EXO ,Red Velvet ,"NCT 127 NCT Dream
票價：全場站席，港幣$1,880（貴賓區）、港幣1,380
購票：6月16至18日以工銀亞洲Visa卡或萬事達卡優先訂票
門票將於下星期一（6月19日）於快達票及購票熱線開售
／+852 3128 8288
6月19日起於網站及購票熱線公開發售
6月20日起於售票處公開發售

希望買到飛

祝你個垃圾5p買唔到飛
咁撚鐘意系

又有得見李泰民
希望nct班人唔好再煩佢

我都希望買到

絲打唔洗理佢

我地有名啦！！！！
NCTzen

個名柒到

岩岩vlive 跳左小小 Cherry Bomb

得 以後唔煩你地 你地自便

好期待Johnny嘅直拍

可唔可以快啲到14號

專輯細節：
-隨機小卡（9種隨機）
-親筆簽名自拍照限量隨機放在專輯里（每個成員100張，總共900張）

玩啲咁既野

係咪要逼死人

於我如浮雲

exol
reveluv
nctzen

同一個pattern

等黃牛

好正

16號試下搶先再睇下牛唔牛

你今日好可愛

頂又係喎

我之前搵人幫我買左NCT枝官方手燈
仲諗緊都唔知幾時用得著
估唔到今日就話佢地會黎香港

170612 VICTORY #NCT# 上戶口直播 全場中字

聽日就出啦

絕望坑位圖

[limegreen]市長大哥泰一生日快樂[/lime green]

市長大哥泰一生日快樂

fail左黎多次

泰可愛生日粗卡

其實NCT而家個cody以前係咪JYP做架?

mv岀咗喇

冇靈魂架

cody: 下 已經唔洗著皮褲啦喎 咪咁多要求啦

melon 31

johnny依家個頭有d似top...

睇完覺得真係分part唔均
泰容係好正 不過mark真係有點多
同埋佢地d衫真係好奇怪

硬係gel唔實咁

對佢地嘅分part同造型, 我已經半放棄
我剩係睇佢地頸以上嘅部分

agger mark好似唱咗半首咁

昀悠職業dancer

主唱都唱得好少

老實今次主打有小小失望 覺得唱part太少 但又幾洗腦

韓國新生代男團「NCT127」去年7月正式出道，明天將推出全新迷你專輯《NCT #127 CHERRY BOMB》，9成員今帶著主打歌《Cherry Bomb》搶先與媒體見面。他們師兄「EXO」出道1年多以《GROWL》成為國民夯團，韓國媒體尖銳提問：「你們出道快１年，覺得自己的定位在哪？這首歌能成為像《GROWL》一樣的代表作嗎？」甚至有記者直言「聽不太懂」，儘管出道不到1年，21歲成員道英仍以高EQ，淡定應答。

「NCT」是「SM娛樂」老闆李秀滿所提出的超大型新概念男團，NCT為「Neo Culture Technology」的縮寫，目前有3組子團，分別為「NCT U」、「NCT127」、「NCT DREAM」，這次推出新作的「NCT127」的「127」為首爾的經度，象徵以首爾為基礎，向世界舞台發展展開活動。去年出道後，橫掃亞洲明星盛典、Gaon Chart K-POP大獎、金唱片獎等重要音樂頒獎典禮新人獎項。

「NCT127」由隊長泰容、泰一、道英、在玹、楷燦、日本成員悠太、中國成員昀昀、韓裔美籍Johnny、韓裔加拿大籍Mark９名成員組成，他們的師兄「東方神起」、「Super Junior」、「EXO」等在樂壇交出漂亮成績單，壓力自然不小，相隔上張專輯僅短短5個月就再出輯，道英說：「是因為想快點見到粉絲。」今9人在記者會上展現強而有力且難度極高的新歌舞蹈，卻未能讓每位媒體都滿意。

面對媒體的「建設性」提問，1名記者表示「歌曲不是非常大眾化，可能是因為我年紀大，比較難接受」，成員道英高EQ回應：「我們這首歌包含了很多不同的風格，在音樂上面我很有自信，也有很多歌詞重複讓人有上癮的地方，聽一次覺得很無聊，但希望能夠多欣賞幾次，或許能有不同的感受。」

至於團體的地位？道英也主動拿起麥克風說：「我認為我們還是菜鳥（ROOKIE），還有許多進步的空間。」對於歌曲是否能夠成為NCT127代表作，他也謙虛表示：「我相信把每件事情做到最好，就能夠獲得粉絲的認同。」《Cherry Bomb》今天在台數位上架。（王怡文／首爾報導）

道英答得好得體

被曲線攻擊首歌唔好聽
其實sm呢幾年變左好多

做過學生會

歡迎新市民

今日sc舞台

今次其他歌好聽

我覺得成件事係型既
但係除左mark負責rap係咪真係無其他選擇先
其他人一樣都可以carry到
佢所有小分隊都係main會令人審美疲勞
johnny個幾句其實都好出彩
敝除佢有一幕著住件防彈衣?可以擺到好多手榴彈個件外套
嚇親我個肚大到咁都可以俾佢過
如果live見到我真係會忍唔住笑

雖然ty好靚仔 但係佢同mark差唔多唱曬成首歌
覺得好on9 不如以後佢地2個唱 其他人陪舞算
在昡唱得幾秒

Showcase著左
佢話全部都係塞哂襪

其實上次無限的我都有同樣既事 大部分都係ty mark
不過今次真係嚴重好多

補張圖

成員：以後啲潤唇膏，紙巾同香口膠可以擺哂去Johnny哥個袋度

聽哂成隻碟都睇唔透點解要揀cherry bomb

我覺得SM似係想繼續宣揚概念，多過想NCT上到天團位置，真係好似邪教

見到佢地話今次想要一位 但音源真係好差 有啲傷心

SM揀得呢種concept(無限擴張+小分隊)同曲風，就好似將NCT變做個brand揀唔同人去試好多新風格。問題係如果要做天團就要突破fans層面，去到大眾

[NCT 127 - 0Mile] Comeback Stage | M COUNTDOWN 170615 EP.528

[NCT 127 - Cherry Bomb] Comeback Stage | M COUNTDOWN 170615 EP.528

170616 *新聞* NCT 127今天韓國時間5點將會在1theK的＇Let's Dance ＇單元獨家公開鏡像（mirrored）舞蹈版本的＜Cherry Bomb＞！

我覺得今次隻舞好正好好睇

今次嘅編舞係連其他主舞嘅成員都有得發揮

鄭老師

男EXO-L 路過～ 解釋唔到但我覺得cherry bomb 好好聽wor And 泰容同在鉉真係好!乸!靚!仔!

同埋三主唱都好有實力wor 唔明點解得咁少lines... 連hip hop團防彈geh主唱都似乎多部分D

佢地主打歌都唔係vocal為主，
碟入面Side track，vocal份量會多返

Sun & Moon 好聽woe

我隻碟到底幾時有得攞

好勁啊 100分

SM Entertainment 於 15 日透露，NCT 127 的最新專輯〈NCT #127 CHERRY BOMB〉早在開放預購時，便賣出了 10 萬 1444 張，風光地突破了 10 萬大關。

我都仲等緊

你地係邊訂

SM表示:"<CHERRY BOMB>的歌詞確實是沒通過審議.修改歌詞的話不能表達原曲的感覺,很遺憾,但是我們決定不修改歌詞,不進行主打曲舞台.與KBS協商之後決定帶來<0mile>舞台"

sm好霸氣

同場加映

李泰容

岩岩先睇完 真係好勁

講起, 其實我都鍾意2tae

我比較鍾意ty同dy相愛相殺

貂丸大戰都好好笑

好想拋文泰一頂帽落垃圾桶

唔知可唔可以討論

黃旭熙唔係度既

好似好少見黃旭熙同佢地啲公開合照

上次師兄演唱會好似因為佢去左泰國先唔係度
今次唔知

頂帽同上次yuta無限的我果頂有得揮

Nct life in osaka 第6集入面winwin真係好臭手

屌下一集肯定好催淚

170618 人氣歌謠 MC聊天群組

珍榮：除了我，你們都回歸了ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ為什麼除了我都回歸了ㅋㅋㅋㅋㅋ

珍榮：總之忙內加油智秀也加油!!!!!!為什麼趁我不在的時候回歸...雖然很可惜，但我會在遙遠的另一端幫你們應援ㅜㅜ

智秀：ㅜㅜ忙內啊！我會在MC台上好好看著你的!!!!好好做！這次真的很帥 不愧是帥氣的小兔子...帥小兔道英加油👍🏻👍🏻👍🏻

道英：喔喔喔喔喔喔 超級超級感謝ㅋㅋㅋㅎㅎ請多多聆聽吧 ㅋㅋㅋ如果Black Pink回歸的話，我也會應援的ㅎㅎ珍榮哥也謝謝 智秀姐姐也謝謝 我們都乘勝長驅吧！ㅋ

智秀：這禮拜見 🤓🤓🤓🤓✌🏼✨

珍榮：在我回去之前都不要忘了我ㅜㅜ
珍榮：加油！！！

翻譯姐姐：MartLee

忙內帥氣小兔子道英內心暗爽

站姊：吃飯了嗎？
波農：(點頭)你呢？
站姊：吃了
波農：(滿意點頭)(大拇指)

這個影片的故事是上次去簽售的時候
站姊問波農吃飯了嗎？波農說吃過了並反問站姊
站姊說沒有 波農：怎麼每天都不吃飯？╮(╯︵╰)╭
上次無奈的波農↓↓↓

cr.letterstoromeo

因為一日不飯拍，一日不吃飯

錯post

🍒170618 人氣歌謠後記
🍒Cr : Logos / 馬克吧

1)拜訪結束以後被泰一哥的擁抱嚇到了ㅜㅜㅜ身體還在顫抖ㅋㅋㅋㅋ還被囧尼啪啪的拍了屁股讓馬克加油

2)馬克在舞台開始前緊張的時候，道英把手伸到背帶裡面然後一直摸到心臟上面的位置ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

🍒170618 上岩簽售會 #Taeyong #Mark
🍒Cr : Sstephanie10 / Logo

FAN：泰容oppa 你為了準備這個專輯很努力吧
容：啊哈哈謝謝
FAN：oppa 當你去親馬克的時候 。 。為啥突然這麼做？
容：對馬克？
FAN：嗯
容：我每天都對馬克這麼做。 。每天都
FAN：真的？ ？ ？
容：嗯
FAN：今天也做了嗎？
（移動中。。）

李泰容：點解你地要問？呢啲野好平常

團寵

YUTA說第一次沒出榜太開心了，YUTA用手比劃說音源榜一會上去一會下來的，在玹說只要到晚上就上升

-------------

當問到他們這次回歸到目標是什麼
在玹說 「開心有趣的度過」 ，而悠太說「一位！」

-------------

小貂說他每天晚上都把手機開靜音 然後播一晚上歌 然後他看著其他成員讓其他成員也要這樣做。但他接著說榜上的排名不重要的 因為他已經在聽音源了 所以即使其他人沒在聽 也已經很好了！

-------------

貂：睡覺的時候也在刷音源 所以如果FAN們累了就不用刷了
他會刷的 。數碼音源沒關係的，不用聽！
容：我們自己決定不接受禮物 因為粉絲們已經為他們做的足夠多了。
悠：第一次沒出榜太開心了。
玹：只要到晚上就上升
一：音源有過99位的時候，有點危險，一小時確認一次榜單。

今日啲後記好扎心 佢地自己都好緊張今次
我今次都突登買左melon刷音源 好想比佢地有一位

我到而家都未睇

🍒170618 江南簽售會後記一則 #Taeil
🍒Cr : with_yout / 泰一吧

飯：我最喜歡泰一了！真的真的非常喜歡！
泰一：謝謝你~yukako(飯的名字)
飯：其實我快結婚了
泰一：嗯……誰要結婚？
飯：我TT
泰一：哇~~~~
飯：所以今天是最後一次來簽售會了，但是以後會一直喜歡NCT和泰一的TT
泰一：哇~~謝謝~~
飯：真的謝謝你，以後也會繼續支持你的。
泰一：阿~~~祝賀你(簽字中)

飯說當時都沒來得及看泰一簽了甚麼
出來才看到簽的是 永遠愛你

YUTA DOYOUNG 170618 簽售 後記

道英：不要再花錢了
有一位飯：沒錢的話就來不了簽售會了
全場爆笑
道英：噓……
悠太：看能言善道的那位，一定是道英的粉絲了

BY.洛基
CR.Mark_Noodle

貂丸係咪一日不互diss，一日不吃飯？

吃放啊

好耐無見tenten

開心去度假

聽聞靜音聽唔計架...

其實今次都吸左好多新飯 舊碟銷量有升到

Mark一臉嫌棄

黎緊mcd希望比到一位佢地

D社呢輯相好靚真心

啊啊啊啊啊啊啊好cute啊頂 原來泰容係攻～～～ 但佢平時咁軟咁萌 好大對比～

好靚啊 好靚啊 好靚啊 啊啊啊啊啊啊啊啊

病嬌攻

Mark 咁樣踎有D易走光

nct post

成個po都唔鍾意mark

得一個anti ja ma

我ok 架
反而唔多鍾意haechan

點解既 我覺得佢幾過癮

我見好似有人附和嘛

haechan都幾搞笑啊

純粹附和下條友 條友狙擊開mark

依家醒起你講過

聽唔明 返到屋企先睇中字

因為佢令好多分唔到NCT邊個打邊個都識得Mark

其實要好多謝佢 不過佢比我擊退左

豹丸世界大戰

170618簽名會後記 cr trd7921
op：和成員們一起在大阪逛了逛覺得怎樣？
yuta：挺開心的但時間太緊湊了，下次想更悠閒的玩呢
op：在悠太看來誰玩的最開心啊？
yuta：（沒有說名字，笑嘻嘻的指向泰容在的方向）
op：泰容嗎
yuta：（點頭）
op：以後請來大阪開單獨演唱會啊！
yuta：一定會的！謝謝！再見哦！

轉自weibo 拔刀武士

開場貂說：上次兩個DJ欺負我！所以我今天帶了我哥來！
囧：剛開場貂說上次是我們欺負他 那今天是三對一？
貂：因為我們之前是捨友 覺得他應該會幫我 所以我把他帶來了！
悠：我們才不是捨友！ ！ ！ ！
貂：所以我說。 。之前嘛。 。
然後悠說：他才不是捨友！是叛徒！ ！
cr: SStephanie10

一開波就黎料

似返個架仔

在玹：我小時候覺得這個好神奇，大人們喝很熱的湯的時候會說“啊真爽”，我就覺得這有什麼爽的，但是現在就理解了

cr: 鄭在玹吧_JaeHyunBar【翻譯：米米】

夏天都飲熱野既表示認同

cr: SStephanie10
（小悠推薦了金延宇的antidote
玹：你怎麼知道這首歌的？
悠：泰容告訴我的
玹：我告訴泰容的kk

玹容悠大三角

好撚樣衰 十足十弱智仔

撚有人睇佢咩

收皮啦垃圾

咁你鍾意邊個先

佢最愛mark bb

今日放假啊？

cr: logo

冇化妝

Yuta 點解要整容

你要問sm

其實我都唔明點解上哂綜藝先整
搞到全世界都話佢

其實佢個下巴已經變返平
希望已經係拎返舊野出黎

NCT 127 DANCE PRACTICE VIDEO #CHERRY ver.

Mcd一位候補

Cherry bomb信和冇哂貨

哈哈哈！泰容心裡小委屈但不說

冇訂到不過我都係去mini買 老細話聽日先返貨

又自爆 叻仔

咁都搵到 個post有成千個like

因為絲打你 搞到我手機好多markbb既相

今次到你bb

2樣都好想買

想買哂全部 三團我都鍾意

I'm the biggest shit in this bitch

呢個係紅燈ching?

呢個係潮吹絲打個mark bb啊

咁又話有你張相geh 講到男神咁 想J wor hehe 睇下有無我泰容bb咁正

投票啦

唔好輸啊

好憎嗰條女

媽啊

一位啊！

除衫

今日電台唱0 mile live

希望下次拎三大

粗卡!!!大台1位

希望快啲正式爆上黎

冷靜呀
點解嘅？對IOI最有好感係請夏同有情

一位喇
唔好畀佢停，Fighting

諗起佢101嗰陣d票升得神奇地快就唔想見到佢 不過佢跳舞係ok既

唉mark又有得打飛機了

好過你打都無得打

축하해~~~~~

覆錯人sor
축하해~~~~~

最後一張翻譯👉 之前是在玹哥，現在是馬克，哥再次非常的感謝你，我們超感動的！

CR.SStephanie10

成件事好有愛

一位vlive直播 中字

NCT Cherry bomb Fancam No.1 Encore full ver.

exo都快d cb啦 年年都係暑假

我以為yuta會喊添

點解男人做一字馬會有快感

咁好過黎呢邊啊絲打

作為EXO嘅師弟團 過黎關心同支持下
泰容好靚仔 yuta有啲正

JH

每個人給右手邊的人卷東西並且餵食
馬克給在玹 說的是「我的另一半」
後來總結的時候囧尼說這樣給彼此餵吃的並說上點什麼很有趣 像馬克平時都不怎麼會說「另一半」這種話
玹：不 他每天都在說

徐英浩又失寵了

係Channie阿 SM一家親~ EXO X NCT

泰容BB 我個妹成9日話佢個樣膠 膠條毛 超仙氣囉好無

因為讓女人艷麗也黯啞

好鍾意佢個眼神

我剩係覺得佢眼距分得開
同埋點睇個樣都似係天蠍座，多過係巨蟹座

乜有樣睇嘅咩

我見到呢個comment 一模一樣反應

眼大而眼神銳利同鼻高，Yuta同Hansol都係典型天蠍座樣

到鄭在玹啦

在玹 美顏靚聲

Bomb Ver

Cherry ver 正啲

jjh勁正經

yuta拒絕做遊客

我係你就即刻sip落銀包仔 日日帶出街

其實..... 我已經放緊Dream隊jisung弟弟

[K-RUSH] 來啦來啦本週#K-RUSH#的採訪嘉賓 #NCT127#來嘍~
這次新歌#Cherry Bomb#也好聽~他們也好看！怎麼看也找不到不喜歡上他們的理由！
我們快看著採訪視頻，準備下被他們迷住吧~耶！

要睇啊！！傳波果度笑死

原來係正太控

ty同dy真係勁細膽

硬係覺得佢好似泰民

Yuta啜檸檬個樣好似鐵血戰士

李泰容嘅小公主屬性

Yuta同檸檬都好有緣

d自拍有進步

ty: 我自拍好差咩

留名

welcome

咩事 仲有個人練習版既cherry bomb

NCT LIFE大阪

ww：我已經去過3次樂天世界了
dy：只要是外國練習生他們都會帶去樂天世界的
yt：我也去過三次了......

耿直貂都開始diss公司了

cr: NCT_姐姐團

睇黎呢度最多ty飯

nct第一屆 9up大賽

絲打鐘意邊個

booming system

泰一Ten思成Mark相對鍾意佢地多啲

笑死

我就nct life 嗰5個加埋jjh
最中意個口最大嗰個

不過dream隊就少d留意

其實我當初係留意dream隊先

而家先知上星期音中有個人直拍
Mark瘋狂攝衫好搞笑

你係正太控啊嘛

不是啦

好靚啊啊啊啊啊

JJH把聲好似伯賢sunbaenim 有無人認同
P.S. 佢真係好靚

7th Sense同Without U個陣真係好似
然後個陣啲人話Kun把聲似鹿晗

超認同! JJH仲話過想同伯賢合作 我都好想等到呢一日

好想一野剪走佢汁陰

我覺得佢SM Rookies時期嘅髮型好睇啲

Johnny好壞男孩feel~ 不過我接受不能 都係J翻泰容BB同在玹BB算

係就太好啦 兩個把聲都咁好聽 雖然我biases係chen+D.O. (sorry 伯賢)

佢跳跳下舞啲頭髮成日跌落嚟 真係好黑人憎

170625 NCT127 - KCON 2017 NY 網絡直播現場版

Cherry Bomb

Intro +消防車+ Good Thing + 0 Mile +無限的我

無近鏡short既直播

好羨慕咁近

點解我唔係現場

TY去左time square 認證容吧生日應援

偷拍被發現

唔知點解 諗起呢段片 sehun認錯17既JEONG HAN做johnny

真係有去睇

嗰個廣告位咪要好多錢

做乜9

呢條真係睇幾多次都覺好笑

起碼都要幾萬蚊 前幾個月exo都有放5周年廣告

好傻仔

手機係6 個殻係7

轉自weibo NCT_姐姐團

原來岩用架？ 早知我都做

7左都勁冷靜

呢一條近距離到想自殺 ty仲要笑

好近啊 佢個粉紅頭真係好靚

又一經典 勛勛真係好qq

呢單烏龍野真係會被人記成世

佢係完全好似無事發生咁lolllll

佢條脷可唔可以放翻入去 想點姐你

mark lee用真名上連登

Mark bb

其實你真係鍾意mark架lol

感唔感覺得到有一股好強嘅氣？

無啊無啊

Mark bb我都ok架
我都話自己算係幾團飯

其實我覺得佢rap得幾勁 樣OK wor 唔明點解果位泰民fan咁憎佢

佢話mark bb成日博呢樣博果樣 又博frd咁 好似係

博呢樣我諗起另一位 - 黎自香港geh大陸愛國boy

ching 你之前話鍾意JJH點解geh~ 同埋EXO你鍾意邊個~

聽講ching你幾靚仔

點解我會咁

呢度得一個人好憎佢架咋
我覺得mark bb rap都好正

開頭果陣同班frd講開 知會出NCT
咁一齊睇下smrookies官網
見到JJH心諗 頂你97年仲高過我又靚仔過我又型過我
到真係出左nct 第一眼係留意佢先
就覺得佢把聲唱歌好好聽 真係有小小似伯賢
之後再睇埋nct life啊果啲 覺得呢個人好善良心地好好 就鍾意左好似係

唔好聽樓上鳩up mark bb靚仔過我

jjh把聲真心似bbh

大陸人包唔包前成員

J聲都可以J成晚
不過可惜佢唔係成日唱live

點解要影咁多下半身 唔通ching你對某D地方有興趣

「仲高過我又靚仔過我又型過我」
咁即係ching都靚仔啦 快D開相黎見我地
nct life幾好睇啊～ 泰容好可愛 而在玹個笑容真係好靚～ 但limitless個makeup
我真係好想NCT主唱們出多D solo 或者主唱line geh solo performance阿
原來係阿爸村村民～～ 伯賢其實化左妝真係幾靚

( Show Blocked User - 馬克李 )

咩叫一個人 大把haters okay?

rap得好正？

紅巴真人好靚仔

Mark bb 頭號fan 出現啦

咁就po出黎啦我要J啊 hehe

其實你地係咪一對黎架姐

我驚紅巴bb陣間又跳制講粗口屌爆我

你自己幻想下 幾似銀赫

銀赫其實麻麻地lol
但重點係 點解你地會見過 私底下識?

咩都無做過

anti惡起上黎咩都做得出

心疼mark絲打

其實唔識 佢搵到我微博好似係

呢條真係J出血

呢次道英同泰一cover都好撚正

追個星都有罪

道英正

Dy同jh未出道做show champ mc嗰陣都好正 loop左勁多次

【Starnews】[NCT127<CHERRY BOMB>摘得Billboard'World Digital Song Sales'TOP3] 27日,根據美國權威媒體Billboard公開的數據,#NCT127#在本月中旬發表的最新迷你專輯<NCT 127 CHERRY BOMB>主打曲<CHERRY BOMB>在最新一周'World Digital Song Sales'榜單中排名第三,再一次證明瞭他們在海內外火爆的人氣.另,NCT127的新專<NCT 127 CHERRY BOMB>也在美國公告牌最新世界專輯榜單排名第二.

唔好唔開心

主唱line真係好正

上星期MCD Encore Stage 官方Full version!!!

[MU-BEYOND] NCT 127 Cherry Bomb #1

[MU-BEYOND] NCT 127 Cherry Bomb #1.5

終於有自己揸cam嘅mu-beyond

A Whole New World 王子啊啊啊啊啊 同埋在玹講過佢鍾意聽musical 因為呢樣我更加鍾意佢

小王子未聽 但呢隻歌本身都超好聽

170627 日山簽售會 #Johnny #Doyoung
Cr : 徐英浩吧 / Logo

問Johnny一起看恐怖電影的時候誰的反應最大 回答說是道英 因為反應太大所以更恐怖了 所以看不下去了

如果話畀道英知佢張teaser相有個黑影，佢係咪會好驚？

邊到

第15頁有相

唔放大真係睇唔到

唔知點解 呢個live 道英好似無咩voice projection 咁geh 同埋有D音有D氣聲 佢平時live好響架wor把聲

今日

170628 show champion預錄後記
在玹錄完第二次後 說 熱 轉過去把夾克脫了 襯衫 後面......完全濕了 貼在身體上了 因為比第一次事前錄制 更透明 很危險 危險啊 鄭在玹
cr.Peach_Bibly
【翻譯：二二 】

我覺得Jaehyun好正 又得意又型棍
Winwin都係 好得意

樸載說自己一開始喜歡的是sj圭賢，然後就開始聽sm的音樂，後來也喜歡過exo。當NCT-U的第七感出來的時候，受到了很大衝擊，實在太喜歡了，很喜歡一開始的那個當-當-當-的鼓點， 聽了馬克的you do後，對馬克產生了很大興趣

巴打你係咪真係對在玹BB geh少男胴體有興趣 係都無所謂架wor

#
yup#

好咸濕

唔通絲打你唔鍾意在玹個body咩

唔話你知

但係佢地都唔除衫geh 都唔係好似EXO sunbaenim 唔得囉

[MU-BEYOND] NCT 127 Cherry Bomb
#2👉
#3👉

Dream隊係咪又要cb

朋友在論峴洞乾洗店發現的ㅋㅋㅋㅋ
cr. yamangnc

呢種偶遇真係好難得

屌 泰一竟然還拖

唔撚係掛...mark到底有冇休息過

佢仲要有雪球project
但如果係真係又cb 其實幾開心又有弟弟睇

jaemin依家有冇消息

Showcase個人直拍
■ TAEYONG:
■ MARK:
■ JAEHYUN:
■ YUTA:
■ DOYOUNG:
■ WINWIN:
■ JOHNNY:
■ TAEIL:
■ HAECHAN:

唉 乜都無啊

邊有得休 而家上升期

辛苦曬

正啊喂～ 真係除到就好啦
share 在玹BB胸肌特寫

而家係青春期先岩 ty話架

屌個胸大到

不解釋

下一句dy串返ty:佢係五春期

ok btw係咪真心到18歲就會畢業？

這些機會真係

你指dream？ 好似到20歲

我係巴打都覺得JJH大隻得黎又靚好有線條

#3嗰個47秒打乞嚏

因為是青春期
cr. LLustLand

MARK:唔好再用青春期大我 我打乞嚏只係因為我鼻痕

大家好！我是道英。今天見到NCTzen很開心。因為有大家的支持和喜愛，我們的每天都是充滿活力的一天。咱們一起創造更多美好的回憶吧！晚安！

好qq

agger

170629 SM STATION EXO XIUMIN NCT馬克 透過"SM STATION"組成特別Duo!

XIUMIN和馬克將成為STATION第二季的第15位主人公，於7月7日韓國時間下午六點在各大音源網站公開充滿歡快的新歌'Young & Free'。

馬克作為NCT成員活動，展現了卓越的表演和RAP實力得到認證，另外也因為Mnet'高等Rapper'和SM與Mystic初次合作企劃引起話題的"雪球項目"展現各種不同的面貌而得到注目。SM現在的特級組成讓人的好奇感更加爆發。

翻譯:MartLee

好期待
留名睇又有人話markbb r frd r到有得合唱

兩個垃圾係埋一齊最岩

你唔要xiumin 啦？

同個垃圾一齊 一早就睇唔順眼

我想問下你地quote留左言之後
我部電話無啦啦震左震
但又冇出notfication話我知係邊個app
係咪有人回post就會震機

唔會wor 淨係自己留左言先會有notification咋wor

唔怪得之前咁frd 佢地係咪差左十歲

9歲

好靚嘅男友照
Cr.vyrl_now_m

買太陽眼鏡送小卡

WOW

renjun 果張超靚wor 好似20幾歲咁個樣好成熟

原來今日無MCD睇

TenTen

TEN：點解我一出現就無人講野

好想睇下d人有咩反應
兩條友

小心不良之徒販賣盜版小卡
例子：有Mark粉絲想買Mark小卡，點知搵到個ig賣家係賣假卡，淘寶淘張¥1再收到你高一高，昆你水

不過以Mark市價⋯

markbb好多人要架

今日好cutecute

仲有張

[img][/img]
好想要啊

啊 JJH啊 點解可以咁得意又咁靚仔

smtown live紀念版周邊 💽— kihno kit專輯（唱片版專輯 連接手機下載後 可以在手機里聽唱片的形式的專輯repackage）

好高科技

今天首爾藝高期末考試 所以彩排完就走啦

心疼我小玹玹

給Henry 打電話 接通以後 「哥 好久不見」「你想我了?」「哥現在在哪？」「在你心裡」

發生咩事

nnn ig update.. 尋日已經係咁原來 唔怪得戴眼鏡

tybb happy birthday

開心TY日

好似喊完 又好耐冇瞓咁

應該同太攰、衛生有關

在玹BB take care阿嗚嗚

태용형아 셍일축아해요!!!!

xiumin 同mark會係smtown唱新歌

唔知香港場有冇得睇

一模一樣

希望有啦

係咪真係會轉去世博

[q uote]
一模一樣 [/quote]

主唱line

唔多想去亞博 希望係會展

shit係wor係亞博

大家好 我是NCT127的隊長泰容 7月1日今天祝賀我生日的人們真的太多太多了 所以有嚇到我了 今天好像真的是受祝福的一天 因為大家的應援還有大家的期待 之後也會繼續努力給大家展現出更好的樣子的 謝謝！

今日音樂中心既李泰容

蛋糕係泰容爸爸媽媽訂比佢架 so sweet

cherry bomb

泰容兒隊長超得意

今日cherry bomb 錄左5次

dy個頭都濕哂 辛苦哂佢地

op說貂真的很高很帥然後皮膚很白

痴線！！大陸mark 吧團專..
瘋狂抽到即影即有.. 再唔係就一碟兩卡

工廠趕工, 忙中有錯

可能sm想谷你地買多d 咪出咁多mark

證明markbb 人氣高多人like

我都明
但抽到即影真係好強 已經有11張😂😂😂

新鮮的小疼

我有個中同個樣有D似ten
巴打真係好愛wuli NCT wor

Ten要快啲再出道

唉 點解127無佢份

星期5 6點啊！！

170703 泰國年度風雲人物頒獎典禮

十仔耐不耐有function出，似大使多過idol

黎緊smt又無佢份

btw行錯路好qq

錕仔今日都up左相

無人聽啦 兩件蛋散

170703 NCT night night

讀VLIVE留言中
在玹:很多人問我的眼睛，都快好了!今天戴眼鏡很像模範生吧!
囧尼:很可愛!

有D似容和～

下其實U係咪已經死左

好似話U只是臨時分隊

咁又係U 只係代表unit
但U D 歌好正wor

真心愈黎愈鍾意馬克 好撚可愛

《雪球Project》#NCT Mark#-#樸載正#參加SM TOWN家族演唱會帶來特別公演~[憧憬]4日，《雪球Project》在上岩DMC Tower舉行記者見面會，呂雲赫PD表示「Mark與樸載正將在本週SM TOWN家族演唱會上帶來合作舞台。」

李馬克真係李秀滿親生仔咁款

大家都係姓李 親戚都唔定wor 好似Sunny咪係

今日theshow外出預覽

Yuta啲眼神真係殺死人

Ty真係好仙氣

條褲

stylist大佬們可唔可以做下好心keep住佢呢個頭 我想講正過MV入面D造型好多囉 呢個頭堅係靚仔囉
我泰容BB成日D造型都奇奇怪怪

但真係做死我mark bb

定係你親自同佢做 做死佢

好彩ty無戴過呢頂野上放送

哥哥接弟弟放學

死拉我認唔到戴口罩果個係邊個

點解個個都可以咁靚
yuta同我家TY大仙就算 連道英都咁靚
大哥條褲太搶眼

我在玹bb都唔認得

我其實麻麻地佢呢個頭
Mv cool頭巾正啲

對唔住阿在玹bb 你個鼻好似唔同左咁geh

係wor巴打你幾歲

希望sm可以推返十仔出黎啦

新聞標題：馬克❤️成功的粉絲樸載正
(接下來是樸載正的花式誇🐎)
樸載正：對SM音樂有很大憧憬，很喜歡SM的音樂，夢想和SM藝人合作。馬克的rap是世上最獨一無二的。以前跟公司講過，還以為公司不會在意，但是公司記住了。對馬克的喜愛指數有無限大！特別是覺得這次合作會對馬克有幫助，但是不想對馬克的生活造成傷害

李馬克男女通吃

女愛豆都不喜歡的男人係咪即係...我

咁hyung你真係正太控黎wor 受唔受溝姐

THE SHOW一位候補

道英就係型咗好多
英浩啲髮型成日都好似gel唔實咁

之後又成日條條fing

係唔係架 唔係好信你囉 我幾乎未聽過直男鍾意NCT囉 仲要鍾意在玹BB同馬克 等我仲以為終於有個怪叔叔可以呵護下我呢個(10年前)geh 正太添

認真頂多聽過男團geh弟弟飯 但其實都真係好少數 而哥哥飯係聽都未聽過
不過我好佩服你啊 你真係跟佢地行程跟得好足

道英今次真係幾好睇 佢啲teaser相

今日三位.. 音源....

今日舞台

我都覺 其實我覺得上次橙色頭麻麻地

都預咗了

抵撚死

由今日起 我暫停狙擊mark了
因為條友不值得我一提
大家傾得開心d

我覺得都ok不過依隻色好睇啲

點解啊絲打 你唔好走啦

但小成人地一半分真係...

2年前

2年後

Mnet 新投票 好似關mama事
每日一次 !! 落後緊好多

大家好！好久不見哦～我是JUNGWOO🐶
昨天下大雨了，雖然今天是很熱的天，但我們一起打起精神來吧。大家和我、錕哥一起笑著結束一天吧❤👍
#SMROOKIES##JUNGWOO##錕##SR17B#

？！ 你指lucas?

我對佢無感, 睇返佢出道後表現
佢好似Winwin咁玩育成遊戲(咩都唔識,有股傻勁,又會好想融入大家)做到圈飯神器就好,
但如果明明MK仔就扮鬼仔性格串柒柒咁真係忍唔住會黑

按佢以前D醜聞黎睇都有可能會串

170704 nct的night night 文字直播
聽眾：跟朋友一起出來旅遊，男性朋友為了不讓我淋雨，跑去買雨傘了
在玹：只是朋友你確定嗎？很懷疑了~為你應援哦！

在D經驗之談？

170704 nct的night night 開場白視頻
JH: 你什麼時候最想我？天空很漂亮的時候？吃到好吃的東西的時候？還是睡不著的時候？我是一直想你呢~NCT的nightnight

朴載正：我沒法主動跟MARK聯絡..但是他先聯絡我了 我很感激...
JOHNNY：MARK是跟我們都不會先聯絡的人..
朴載正：我就很方..不知道該說什麼好..

哥哥們吃醋了

咁識講野

情人節出世，甜甜嘅白桃在玹

这是今天在《THE SHOW》拍照的！明天在《Show Champion》见面！
#NCT127##Cherry Bomb#🍒 💣

170704 The show錄制後記【翻譯： 小櫻桃】
今天的最後泰容發言：「今天大家也來為我們應援真的很感謝 以後大家也會多多的來給我們應援吧?」 為什麼心裡酸酸的

佢地應該都知道genie一周年event活動件事

多謝ching鐘意

唔好走啦

你呢個頭好靚 唔好轉啦

我有得揀咩 如果我有得揀就唔洗著嗰啲打歌服啦 講起都想喊 啲cody姐姐逼人著嘅

咁浪漫 不愧係我男票

旅發局今年8月4至6日首次舉行「工銀亞洲香港電競音樂節」，原本由中環新海濱移師紅磡香港體育館舉行。

SMTOWN SPECIAL STAGE in HONG KONG維持8月5日進行，全部轉為不設企位，另外門票除了1880元及1380元，另會新增880元及680元。

由於音樂會場地有變，6月25日或之前預售的門票，不適用於新場地，已購票人士需要在7月17日中午12時至8月5日晚上7時（開場前1小時），換領新場地門票或退票。如透過信用卡付款，可憑購票信用卡和門票，到通利琴行或快達票售票處辦理換票。若以現金購票，可憑門票到灣仔會展中心快達票售票處換票。如欲直接退票，亦帶同信用卡或門票到會展的快達票售票處辦理。

音樂會門票暫時已售出一半，最貴1880元的門票已售馨，強調肯定會夠位安排最佳位置予這批觀眾，不會降級。

雖然加左兩個價位好唔fail
但對我無差 還掂我都係半個家族飯個個都岩睇 1380仲可以坐前啲

170703 NCT127 BOY 道英 中字！！！！

下星期一 7月10係城市售票網重新賣飛 (唔係快達票啊！)

本來1380 真係唔係幾負擔到 而家轉室內 仲要紅館 仲要有680 880

Genie發了道歉聲明。請求原諒並且承諾此類事件不會再發生。

道英：泰容有兩面，文靜的一面，也有非常嗨的時候 跑到成員們床上鬧著玩的
泰容：因為我成了隊長，就會去孩子們房間里都去看看，尤其道英很喜歡自己待著，我就更會去找他鬧著玩，他一直讓我出去
道英：我喜歡躺著，躺著就不動的，他就老是來讓我跟他玩

TY大寫拒絕

泰容攻X道英受
我buy架

其實發生做咩事 sor我好outdated

好靚好想要

之前sm同genie 合作搞左個music car既活動👇🏻

同架車影完相放上ig會有機會抽中去127一周年fm
但genine 又出錢請啲網紅去做勢 有啲連nct係咩都唔知
同埋都好似係抽中啲網紅去 fm(?)

btw details:

mark bb畢業了

mark bb 撓手撓到去後面

170705 奇幻國度的#XIUMIN##MarkLee# Young&Free 1部 中字

堅持唔笑

同女仔係咁

同男仔都係微笑

結論佢中意男仔多D

正值青春期嘅悶騷少年

飛吻

係咪同佢地好唔熟咋

啤啤係

Red velvet

馬克bb取向正常

ff姐我都係
好在仲有我TY BB

點算一見到我TY BB大頭就pause左唔想再播落去

馬克要來個freestyle RAP，燦馬上Beatbox！
(噗滋帕滋 ing )
馬克：yeah~
馬克：yeah~~
馬克：Oh~ (還在暖機)

燦：你快點開始啦！！

「全部哥哥讀一起飆戲嘛，我就相信了。」
「是覺得自己很委屈的心情吧，我真的很努力的攔了可是其他人都不在意」

哎喲喲心疼我在玹寶

902014？

唔係，呢度個燦係Haechan

喔sor get 錯

文泰一嚇到坐左係度

泰一：唔好掹住我啦

NCT127一週年快樂

Jn hc mk的蛋糕

泰容 WINWIN 在玹的

cr. 容吧

連登市民以後陪你地一起走

一週年FM後記

MARK to hc
總是喜歡開玩笑 但是最近變得安靜了。希望你能回到之前那樣愛開玩笑的樣子。

hc to MARK
我的老朋友，對吧？很感謝你一直笑著即使我知道有時候你很累。困難的時候感謝你一直在我身邊.未來我也會一直在你身邊。一直愛你

JH to MARK
我再一次說 我會一直在你這邊，不管在哪裡 只要你call sos 我都會跑到你身邊。一隻很珍惜你 愛你

囧尼→悠太
「yuta也有很辛苦的時候 也經常想很多 但是為了我們隊就經常笑 也經常搞怪 聽別人講他們自己的故事聽的很好 能和yuta在一個隊裡面 是最驕傲的事情了 我覺得我們隊員都會和我有一樣的感受的」

泰容→在玹
在玹(中文拼音的讀法)~ 從練習生時期起哥和你總是很親近，覺得很瞭解你，但是有時候看看，最沒照顧好的不瞭解的也是你，雖然很想離你更近，但是這個想法越來越像是毒藥般的存在。以後想更努力成為最瞭解你的心你的想法的人。

泰一 TO WINWIN：
你好(中文)，董思成。話說你遊戲打的太爛了，多多練習吧。反正就是太可愛了。好像適應了韓國生活，和成員們的關係也更親近了。董思成，窩愛泥。

道英 TO WINWIN：
昀昀吶，一直以來哥對你對你嘮叨讓你鬧心對你說嚴厲的話都是因為愛你呀，你知道這個就好了哦。幸福下去吧

Johnny對泰容說：
我們的小可愛，經常表現得非常堅強，看起來好像他很少說話，對人們不怎麼關心。但是實際上對這個團隊奉獻的最多。每個人對於隊長都有固定印象，但是在我看來，我認為你真的很知道想要成為怎樣的一個隊長，對我來說這真的很酷。只是想到和你在走著一樣的道路就會讓我很興奮，我們的小可愛隊長，加油，我愛你。

今日好感動

問道英出道後最開心的記憶是什麼？
他說是limitless回歸的MCD初舞台那天 時隔很久才回到舞台表演 有很多飯來 還舉行了minifm 那天是真的很開心了

係咪每次夢心DREAM固定影相pose

顆粒：現在已經一年了，一年或長或短但是我很喜歡，因為感覺我們之間的關係更近了，希望今後能夠更加親近
粉絲們總是對我們說謝謝我們成為歌手，我們也很想對粉絲們說謝謝你們成為我們的粉絲

好開心鐘意左佢地

-

小貂說很多時候泰一哥哥特別照顧自己 是那種啥都不說直接照顧別人的人 有時候可能彼此不能相互理解 做到讓每個人都開心 但是還是從泰一哥哥那兒得到了極大的支持 希望1哥哥永遠開心而且也會一直為支持哥哥的

小貂寫給泰容的信：

泰容 TY 我三年後最好的朋友 事實上我覺得我們現在已經很親近了 謝謝你總是在有擔憂或者想法的時候找我訴說 謝謝你總是跟我分享煩惱 我想告訴你的是 我會一直支持作為隊長壓力很大過得很辛苦的你

屌錄左幾多次 幾個星期都係呢套衫

成日扮不和

咁快一年喇
唯一一隊出道前就關注嘅idol
今次CB有一位
同吸到咁多飯太好喇

Johnny咁著好好睇

好靚啊啊啊啊啊啊啊啊
NCT #127 정말 사랑해요!!!
생일축하해요

遊戲打得好爛 好好笑
小可愛隊長 love#
在玹BB對馬克講geh野好似小情侶先會講
wuli 泰容真係好好geh隊長

咁著好襯佢

見到呢張相就諗起....

黎啦！！！！！Young & Free Music Video

明日（8日）上午進行的MBC《音樂中心》事前錄制中，NCT127成員泰容將參與金請夏《Why Don't You Know》舞台的Rap feat。

好好笑

其實一周年啲官邊周邊好靚

岩岩用錯code

音樂中心 請夏的舞台 泰容rap featuring！
cr:泰容啊姐姐來啦

本身都幾鍾意請夏 仲要搵埋ty去
btw聽日都幾忙 朝早去完音中 之後就要去smt 彩排

放落Google Doc？或者放分隊團體相就算？

入坑必備 nct life系列

sum天貓得咁少野賣

好我一陣食完飯整

無得寄香港仲要

U隊無被遺棄 十仔有工開啦

開左新post啦

[NCTzen] 韓國男團NCT討論區 (2) 市長們一定紅！

黎啦黎啦

完

[NCTzen] 韓國男團NCT討論區 (2) 市長們一定紅！

推完場

完未啊

開新post啦！

NCT